有冇人一齊玩don’t starve together

利申新手冇朋友

新手,早幾日特價買

買咗, 唔係好識玩, PM ME

好鬼難玩，玩到夏天咩都着曬火，所有嘢燒到無曬

Lau ming

一齊玩

賣左唔多識玩

Me

Tg?

我都有玩

加住一齊玩
我唔識開世界
有冇前輩整一整

有人玩緊?

好唔好玩架